比人問係咪有拖拍

最近開始打扮同過得幾開心
開始有幾個朋友不約而同問自己係咪出左pool
其實我都想
其手當一個女仔突然變左好多多數都係有男朋友咩？

其實

阿媽係咪女人？

係多數想拍拖先改變

一間就有好多厹話樓主同我拍拖, 樓主我要你 etc

真心咩？

係，其實係想拍

唔係化黎比sp睇
屌得爽d咩

真你老母心咩假心呀on9

down tinder大把人搵你

I mean 真心等同咩

Up